如果17億香港可以踢世界杯 同 起行人天橋, 你會點解?

踢世界杯

起行人天橋

兩個都垃圾

比我好過啦

全香港分咗佢啦

唔包括蝗蟲

你想我解d乜野?

有得踢又點？可以同其他國家隊匹敵咩？
你話拎17億出嚟搞足球就話有得討論下